香港邊到食pancake正

香港邊到食pancake正

呢排食呢間 屯門 pancake館 $75

M記

pancake75蚊

係咁上下啦

打手

新假期不了
同埋曲線打手

Pancake係麵加蛋加糖，係超平嘅野黎
嫌煩嘅買pancake粉又得
75蚊

打手 垃圾賣咁撚貴 屌你老母

唔係打手
想食其他 唔食呢個

唔識整